msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: immortalwrt-sdk 24.10.2-x86-64_gcc-13.3.0_musl.Linux-"
"x86_64\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:238
msgid "A lightweight, ultra-fast tool for building observability pipelines."
msgstr "一个轻量级、超快的可观测性流水线构建工具。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:124
msgid "Binary file NOT found"
msgstr "未找到二进制文件"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:120
msgid "Binary file exists"
msgstr "二进制文件已存在"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:264
msgid "Collecting data ..."
msgstr "正在收集数据 ..."

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/config.js:87
msgid "Configuration saved: %s"
msgstr "配置已保存：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/config.js:72
msgid "Configuration textarea not found."
msgstr "未找到配置文本区域。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:125
msgid "Detected Architecture"
msgstr "检测到架构"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:156
msgid "Download success, click to update again"
msgstr "下载成功，再次更新"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:153
msgid "Downloading ..."
msgstr "正在下载 ..."

#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-vector.json:22
msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑配置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:133
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:209
msgid ""
"Enable to have Vector watch the config file for changes and reload "
"automatically."
msgstr "启用后，Vector 会自动监视配置文件变更并自动重载。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:221
msgid "Enable verbose output for debugging purposes."
msgstr "启用详细输出以便调试。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:160
msgid "Error downloading or installing Vector: %s"
msgstr "下载或安装 Vector 出错：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/config.js:90
msgid "Error saving configuration: %s"
msgstr "保存配置出错：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:188
msgid "Failed to restart %s: %s"
msgstr "重启 %s 失败：%s"

#: root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-vector.json:3
msgid "Grant access to Vector configuration"
msgstr "授予 Vector 配置访问权限"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:199
msgid "Install or Update Vector to the latest version."
msgstr "安装或更新 Vector 到最新版本。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:217
msgid "Log Vector error output to stderr."
msgstr "将 Vector 错误输出记录到标准错误。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:213
msgid "Log Vector output to stdout."
msgstr "将 Vector 输出记录到标准输出。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:217
msgid "Log to stderr"
msgstr "记录到标准错误"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:213
msgid "Log to stdout"
msgstr "记录到标准输出"

#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-vector.json:30
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:106
msgid "NOT INSTALLED"
msgstr "未安装"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:112
msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/config.js:78
msgid "No changes detected in configuration."
msgstr "配置未检测到更改。"

#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-vector.json:14
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:110
msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:195
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:175
msgid "Restarting %s service"
msgstr "正在重启 %s 服务"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/logging.js:68
msgctxt "scroll to top (the head) of the log file"
msgid "Scroll to head"
msgstr "滚动到顶部"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/logging.js:59
msgctxt "scroll to bottom (the tail) of the log file"
msgid "Scroll to tail"
msgstr "滚动到底部"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:208
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:132
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:203
msgid "The binary file path for Vector, typically /usr/bin/vector"
msgstr "Vector 的二进制文件路径，通常为 /usr/bin/vector"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:204
msgid ""
"The configuration file path for Vector, typically /etc/vector/vector.toml"
msgstr "Vector 的配置文件路径，通常为 /etc/vector/vector.toml"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/logging.js:45
msgid "Unable to load log data:"
msgstr "无法加载日志数据："

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:145
msgid "Unsupported architecture: %s"
msgstr "不支持的架构：%s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:165
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:137
msgid "Update Vector"
msgstr "更新 Vector"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:106
#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:110
#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:112
#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:238
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-vector.json:3
msgid "Vector"
msgstr "Vector"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:203
msgid "Vector Binary Path"
msgstr "Vector 二进制路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:204
msgid "Vector Config Path"
msgstr "Vector 配置路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:155
msgid "Vector downloaded and installed to %s"
msgstr "Vector 已下载并安装到 %s"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:182
msgid "Vector service restarted."
msgstr "Vector 服务已重启。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:221
msgid "Verbose output"
msgstr "详细输出"

#: htdocs/luci-static/resources/view/vector/overview.js:209
msgid "Watch config"
msgstr "监视配置文件（热加载）"
